痛苦十連

一

二

三

四

五

六

七

仲黎。。。加油。。。

23.5

唔會得架喇，算把啦

好啦真係唔講啦，最後變左想見到你成功

木

八

九

好仆街

⼀

boboboy

Ok

巴打放棄啦唔好咁痛苦

留個靚名

reset

hi

我放棄

希望在明天啊
可能過二 三個月番來就連到啦

AN IOS 一家親 - 分享至 LIHKG 討論區
十連教學

back

睇得出巴打 好努力 好感動加油

希望無打斷你

邊睇蝙蝠俠

易到仆街

蝙蝠俠正

加油

1

2

3

燒春袋

樓主放棄左？

唉

4

5

6

7

8

9

10

哈

玩到邊

Hi

當我贏咗 得唔得

施主，放下吧

我

斷了

衰鬼

留名

撞飛機了

cut

Four?

屌，唔撚玩啦

🤗

得未？

連到未

try more💩

加油，我支持你

好好笑

...

唔緊要

88

.

屌禁錯制

點計先

夜啲再突襲過

。

Done

好難

唔玩啦

去咗邊

11

12

13

14

15

翻嚟啦

竟然有人得左丫

完了吧

成功

樓主

連左幾粒鐘？

十

其實連到唔代表個forum少人，只係代表你存在感低同無朋友

屌你8